上月19日起至今 共有至少15名警員被拘捕 據悉拘捕行動仍然進行中

消息指，深水埗警署有至少8名警員今日（8日）下午被捕，部分涉嫌與2月24日深水埗通州街公園進行反罪惡行動期間，襲擊露宿者及打爛其家當事件有關。其餘警員涉及其他罪行，包括公職人員行為失當。當中1名警員早前曾因刑事毀壞被捕，今日再度被拘捕。據悉，拘捕行動仍然進行中。

上月19日起至今，共有至少15名警務人員被拘捕，涉及的罪行包括襲擊同袍、私吞冰毒、對所看管兒童或少年人虐待或忽略、非法聚賭、妨礙司法公正等。

Source :支那01

高調拉
低調放

死曱甴黑吃黑